[26-04-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

動漫台見到
包你笑到仆街

我宣布 今個月淡友戰敗

未結喎

雙廟

都盡頭喇 個勢都出左
4月302/120必定不穿

fair d 好友都一樣

老頂真係夠晒老定

Wei ar

潘狗正氣埋禮拜日得唔得.....

人走 sir 上水報平安 please

講期講股唔講女唔講仔

大賽佢好少渣流灘既咁又....

I dive

雷西個冚家鏟認真起上黎真係拉都拉唔住

咁講下你個「妹」ok?

F5

你有冇屋企人？你羅佢地黎講下，我用羅我果D 講下

dls咁都夾返上去...

平開姐...琴日大低水

十萬點!

MOLAMOLA

可以
老竇做緊鴨蛋生意
老母獨守空緯

但每日我啲客都問候緊佢
重有無野想知

好人有好報

加 PUT

想走 落閘！放狗！

拿 我講4月咋

飲下coffee 拉多幾件

ALLISG

是勇者應留命再戰

教腳走唔到人

當年岳禮華漏夜著草返澳洲

2382，2018 倒屎咁倒

笑而不乳....

佢都係即走 不過icac快過佢

岩岩睇馬版話蔡頭星期日一隻都無 唔通

但拉埋佢 細告都可能......

有無勇者即日SP?

上一兩日蔡頭先話自己未book到馬

細告一定無事，佢的江湖地位夠照

咁拉大告

苦Ching 發發

爺西真係雞黎

不如討論下炒飯哥 琴日點教腳先唔比icac快過自己
先過馬交/大陸 再轉飛機返鄉下又有無分別

sir man run lei

轟

台灣 一個鐘一班機

follow 成哥, buy #1113

長實（1113）主席李嘉誠及董事總經理兼副主席李澤鉅再度增持長實。兩父子於本周二（24日）及周三（25日）連續兩個交易日，共斥資2.34億元增持347.6萬股，李嘉誠最新持股量升至31.82%。連同本月10日起一連6個交易日增持股份，至今李嘉誠共斥近10億元增持長實。

由下晝一出15個月就應該飛去機場搭最近果班機走左先

大告更安全，佢有幾多隻馬呀

成日都輸 拉左佢

Sp119仲有廿幾點

炒飯貪方便，諗住一程返aus
Icac拉得，坐的機會唔細

想問下係馬會揭發先定icac開file先

而家係睇會拉多幾多個定炒飯揹曬佢

身有屎 條友仲咁老定
係咪傻嫁

咁博

馬會，如果唔係Icac 拉左佢都未到馬會

或者佢以為釘左牌成件事就完

其實好穩陣 聽朝起身就收足

收左安家費先走架啦

馬會唔100%落到釘都唔會做野加傳過去icac
因為icac一拉就拉一棚人

沽幾多張

賣貼士其實違規但唔犯法
徐貴良之前都試過，仲可以做副練
炒飯會即走，佢一定知唔係賣貼士咁簡單
有其他嘢跟尾，只是佢無諗過icac咁快手

3張姐 唔夠按
但依家已經26-》18

3千幾

以萬成單野為例 一坐就30個月

澳洲籍騎師萬成（Christopher James Munce）於○五/○六馬季在港策騎時，以賽馬「貼士」換取一名商人代他在自己策騎的賽事中落注，獲利近八十萬元；經審訊後，萬成昨於區域法院被定罪及判監兩年半，法官鮑理賢直斥其行徑削弱了馬會廉潔及影響公眾的信心。

不過而家佢返左澳洲開倉

徐貴良02年果時無騎 所以icac無得入佢

你一講副練我又諗起早兩日單7野

佢坐嗰時香港狗會同澳洲狗會關係好差
袋鼠明落hkjc面，先俾騎師牌萬成咋

gl isgispt

徐貴良同何敬森同期，但何敬森為人好好多

感謝莊家

298-300

而家關係都唔好
從化個新場搞到澳洲唔派馬過黎

唉

sir man run still alive

Ur LP300 still have chance....

兄弟，有d野等你覆呀

都可以沖水飲了

好過無....

見證人間有情，亦知呢筆人情債一世都還唔清。

多謝各爛賭廟友，多謝各whatsapp line tg 既好友。

尋日呢刻既我好絕望，但今日既呢一刻條條大路。再一次多謝大家。我會keep住上水分享下倉位，希望我都有能力幫到其他人，同埋我會小d比女仔呃上床

低位轉倉
老豆又錯

索巴

米曹 都未上力 癗就收左皮

我淨知個倉上唔番50萬
唉，有五十萬就好，幾個五十萬就比到首期
人生為追逐財富真係好累
其實原本都係為左唔訓街
加多個普通既老婆同仔女
人最大既痛苦係欲望大過能力
有涯逐無涯

條條大路

諗通就好了

見到最後嗰句就知人走蛇仲安好

谷底就會反彈 否極就會泰來

Yes, mr man Run didn’t jump
Love u

你曾經有過 50 萬

其實屋企人比起有幾多個五十萬重要....

佢樓都兩層.....

唔值搏

食多d女，撚下佢地
㚖閪沒有無辜的

無幾個五十萬那有屋企人

同埋我會小d比女仔呃上床

因為依家已經有屋企人
所以想要埋果50萬

唔係 4 層咩?

茶茶

老頂

人走蛇呀...

不必怕

穿三幻 要put了？

紅盒可以ready 今日接700貨

老頂r

Tla......

today 298 ho ng ho

佢成日抄我....

鐵底 我唔怕

2382 freefall 苦ching ffl
仲諗2018會仆街d

順便抽埋你水

D7PCBC

你地個個又呃錢又呃女嫁啦...抄咩呀抄...

我果D 係事實。

298 will reach and NEEDED to reach , repeated saying this for over half month

Agreed, if don’t reach, let’s play around 30000-31000 for the whole May

再講就爆曬你的野

GAP DIE ME LA

too bad no 292, go 270 on May maybe hard, shift up to 282/284 som ok?

我都想知有咩可以爆

我都覺得要穿300
但無諗過大戶咁狗頂到結

計結算價邊有可能

雷霆

賺得少少

即市反彈又要來了

UFFL...

Go to 308 Ho Ng Ho

平湖又抽到外檔

今年好似好易賭咁..

今日點都好，收市一定平曬

日本仔搵具腸美做乜9...........

.....

分分鐘隻美麗傳承賺形勢又贏一場.....當然我支持四季旺........

開定下月 short

爸爸今朝講如果穿295、119，佢就會調整今年目標

又比佢抽到個1檔

G持！

夜權典解冇MCH......哈禾呢D窮人

佢好撚燈呀大佬

for papa fans interest , seems opened case on SFC

嚇死,以為你單野係關證監事

me? haha.... worse than that ....

爸爸咁快GG

毛記上市獨家保薦人 長雄證券遭兩漢淋紅油

長紅

no matter what , no need jail

搵得返o既

咁易搞啦

長雄 & 大凌張，出左名

咁都好d

即係解決左9成

ok

愛丁著草前同佢去尖咀賤行，果間ok

講市喇講講講
講多錯多

can i join?

望到左近2382 post...…忍唔住笑...

女人害人....

你咪笑人啦

係...轉頭同收花女食 lunch.
個心好想一巴煎埋去

bc俾大陸妹採陽補陰？

開雞碎咁多幾多倍都只係可以買下D玩具同課下金姐....

都好，賺番課金錢

120目標已到了...收左工......再踩入去百分百平唔到倉....

單論月線相信仲有接近至少1成跌幅......唔知中間點行反彈盤only...

唔怪得XS買到XL

又寸 已經肚腩大過胸

呢d係咪叫犯賤？
去之前去廁所打個J先我諗會理智好多

同事係大陸買左架大陸車代步.....
好似叫蔚來....睇落幾好喎...

你咁有錢...何必呢

好狗

😂😂😂

唉 唔好講錢
我地不如講番女...

無相點傾？

轉場睇big貴完....又有屎棍搞...

求菲律賓飲酒既好地方

食埋賓妹

環遊緊世界？

Borcay jeng ah

DLLM平保月尾至黎插

菲律賓有雪花既咩

掛055+1

「經過深思熟慮後，我最後揀選『爭分奪秒』，希望我今次沒有揀錯馬。我這個選擇的原因是牠最近替我勝出了一場二級賽，擊敗了一些全港最好的短途馬。」

點會揀錯 開d咩末段呀.......

ng ho ar...

一鼓作氣OK?

rb..

Agger ，就快開船

我有lp302架

ME WANT PLAY...

me also have lp300lc312...

4Ｃ
尋晚好惡打

老美又一棍

我呢Ｄ零成本1:2期權加對冲食左幾次

ng need see la...jerry-built....由前日反彈開始嘅下跌中繼今朝做左....有彈就有跟尾了

國期仲未死得哂.....期指小時圖連長少少腳狀物體都冇一隻.....

本身我覺得紅衣著數d

me rubbish ...

我炒波幅唔同你姐

break

天下圍攻

買Ｐ得1 2之間簡

大C：低位轉倉，升

我買潘就拉馬塞
唔買就5win

papa睇相佬呃你十年八年，期結倉位到呢幾日都完全唔adjust死叫308就真係抵你死。

公平D
上返308-310
戶口就上返50萬啦

我唔貪心
上到105
之後你可以安心去死

而家破廿萬未?
輸錢就唔貼倉

ng ho ar

國唔穿119呢個位，又係彈返上去
儘管反彈力度越來越細

穿左再召喚我 我出去做野先

鐵底幾多
有冇tips

恆
310-307-304 無眼睇

不停打死完出黎又打打到低經濟係低端台🐶通病

me too opened jor few days
but just settle jor lc
vol still low

台🐶真係極端既生物...一係心口貼個勇字當自己葉問周圍撩事鬥非一係就縮頭龜死龜爛龜俾人DIU到上心口仲NG柒反抗

又係咁
去到呢個位又唔夠力比人打返轉頭

今朝講左啦清...119呀

渣ga

穩

Db 點see

any brave man wanna try some extreme gambling ?
lets LP Apr 300 x10 and LC Apr 300 x 8

do mud apr

82382 千點殺

2382

爺西跌夠啦?

穿了

人走先生，我感觉你的气势回来了，而且有般很强的气

果D之前上咁勁嘅濕鳩........咩27都要小心D喇......

ok strong put 27

redbox ar... run la...

lets gambling in casino stock,
HKEX is the biggest casino in HK

納強大貓

唔啦 果D冇速度可言.........

我3套權呀
29900set all

同三月一樣，最尾幾日先行

收埋陰就搞掂...

Sir man run睇落到幾多

留意BIG貴完月線....可造之材

🤔

keep住食曬枝大陽腸就得

仲有隻鞍揮凱攞.....夠大波呀

下月？

五月

九月期落到294.....

冇追post，直接係度打

禾警告你地班腸粉咪又再提早慶祝呀拿！

唔穿291我都仲睇升架

中間有幾百點內銀除淨...

292》284〉270

本會早前公佈蘇兆輝獲發訪港騎師牌照，以便在4月29日星期日的愛彼女皇盃（一級賽）中策騎「巴基之星」出賽。練馬師告東尼通知受薪董事小組，由於騎師蘇兆輝的交通安排存在不確定性，因此決定不會安排他策騎「巴基之星」出賽，並改由訪港騎師麥維凱策騎「巴基之星」出賽。

交通安排

D熊痴q咗線呀

Roger🏄‍♂️

298好多牛

JERRY-BUILT

平晒

ok can go test 29800

排11890即月渣.....好頭好尾.....866 CUT SET 牛熊盤

果然期結就黎料 等咗好耐

今日冇ching賭j或offer bj有d唔慣

國DL 出左？

都係未confirm
一陣又彈返上去鬼頂夾死

Agger called

RB 下月 LP 300 SP 296*2輸錢點算
張LP 好似唔夠快

下月就咪咁貼價啦

D手GAY股....

開嗰時冇咁貼

香港二線股票權all eat shit.. 市場深度太差

296同300呀
應該開294啦

重有
下月低水100典架

下月297都穿埋 點開

平唔到 OR 平極閪價

夠數?

食糊 等期結埋先算

呀爺咁樣點超英趕美呀

ok go

減張SP 開多套debit spread對沖下

qq

even i include 270 in the prediction list, i dun really have confidence can go that deep

爺爺沽埋一份

299就成地x...人走bb你訓話下啦...🤧

入價啦

咪走數

117.02%

入價都唔敢入

真接貨

papa又比含指撚，又比kfc撚

不俏子呢

我sp左380呀

27呀，爭氣啦好無

旺氣過左

maybe not today maybe not tomorrow...but nothing is gonna change that，nothing.gif

ur calculation include raise to 315 or not?

好正路呀

🤷🏿‍♂️

終於穿300
290gogogo

下一級好似係月頭DL 292?

好似買唔到機票係歐洲過黎

其實佢自己俾人問D股都知咩事啦.....咩16 175 700 2318 27 3993......自己都睇到咩樣....只不過對外要保全面子已經顧左右而言他........

佢套系統唔知有冇參考BB...好似剩係睇區間縮而唔睇通道縮唔縮....

thx Mr DB, will your real "blessing" !

買2邊典都win

架船終於起行

上有call ratio
下有put spread
冇得輸
係輸QQ

then it is impossible as ur pre assumption will not appear

wei arrr
can't say ga...

咁興奮

提早慶祝.gif
聽日先結呀仆街

而家唔call幾時call

肉銀咁硬做乜

成百點既spread 依家得返15點

DB! is back

i am very confuse, which DB is better

一齊興奮吧

不用分那麼細

都是...

I am DB, he is DB!
I am just normal temple bro
he is GOD

302 Apr settlement day ?

幾撚耐未見過柏寶有咁多馬騎.......

love me like you do
love love love me like you do

平all lp
等confirm 先

又俾女呃？

ok, all of them are our best capital, right ?

lc300sc302x2

即月?

當夢醒後才是最痛苦

但你專買大屍對家。。

整污糟左底褲係麻煩d既....

：(我想琴你個八婆一巴)
：你今日條裙好靚呀, 你先carry 到咁

wa...

架船好快又過重

大戶撚狗撚到

痴撚線...

一興奮又出事

求302 無限錢撚295 gif

冇事啦，大家繼續

學左成個月教訓都未學到 123召喚

yes

890

痴撚線 走呀

老美

298 都見左點解唔平...

大家小小事又興奮，又出事，之後又興奮過....

吹Ｃ的野
你唔明架啦

298不死牛

勁呀 好準

wei ar, 次次一解纜就撞碼頭

又彈返上去

笑撚到仆街
一開船>興奮>撞船

平左平保 LP @75 11x %

行船爭解纜，仆街我撞先

上返304

我正話打類似

呢下真係唔明，吹屍都係下月既事，期結喎？！

點解我唔平...好on9...

confirm跌浪呀
咪追沽law

...... ok me low hand

wht they still call, dont wait for tomorrow afternoon

302-304結得唔得呀

有錢買玩具

大ｃ同爸爸最鍾意用呢樣野

below 302就得

大戶係到撚多汁d 300LP

okay, approved

my colleagues asked me to go to KTV with clients, damn

我硬係有種似曾相識既feel....

wt songs does malay sing in KTV? canto or mandarin or local songs?

MO LA MO LA !

QQ上返430得唔得

ALL IN CALL NO DUCK LOSS

我380樓上ok

TAI LO AR

可跌穿不可收穿？

4 ching ar .... me chi sin then u chi sin

全體進攻上路

nice questions, we sing some as below:

Fish Leong
Penny Tai
Aki Huang

Eric Moo

some are canto and some are mandarin.

my personal fav is : 伤心的情歌

可跌穿廿萬而不可收穿

4c rb 有冇傳...

終於打完9呢10呢 3石

Wait for good doctor sin la

頭先又整左套lp298sp296x2

冇

right, i bet mandarins are mostly taiwan songs?

9lv封木珠封好撚多次 唔知打左幾多次先過.......

木龍女而家好似一統江湖咁......

飲啖水又去返呢D位

mostly, maybe some chinese songs, like:

我们不一样

ME用幽助用石過算數...
都係3石好過抽一野..

can we see 298 1 more time

有水冇木....

聽日又解纜

尾市想玩多棍？

我記得隻蓋亞冇狀態盾
塞隻破防就收工

封三色珠

RB今個月達唔達標
應該有突啦你

he never shoe ...

所以我唔係問贏定輸...
直接問MEET唔MEET TARGET

黎緊幾日做啲大反彈先

g持

恆生指數

現價 29999.34

G

咁聽日mark返依家呢個位結嫁喇
大家有無問題

max around 302-304 , max

OK NIGHT D 傳...

穩住好友會贏！

4 清 carry我雷升排

回防高地

終於都痴左線

Kostolany became crazy

30007
可跌穿不可收穿

qq mark返高咁多...

Fuck you! You r light

4C 呀
都瘋了
都瘋了

OK GUN

我夾個時又點計先

how light , I am saying the true, when a boat having too many people, it will sink, right ?

殺頭生意有人做
賠錢生意... 沒人做！

我九成時間唔cut lose
唔認錯
期指一係夾一幻點
股票nake short等佢自然cut
贏粒塘輸間廠系列

so impressive, this mean you got unlimit capital

297soon

shit

可以威嚇呀

你打哂未？lv10用水龍女.gif輕鬆贏

打哂了 係9LV早排卡左一排 結果有一次唔封木珠就贏左了

必抽吧⋯⋯

10000典
max 50萬only

人類總是。。。

頭先食飯嬲嬲地講左自己有樓收緊租
依家態度好左....又話其實有共通點....

Ｘ全部都係Ｘ

如果講有兩層呢...

G: 多汁, 其實我地好多共通點架, 尤其是我都係好多汁架

從來唔見光既先係自己錢

直接問價算啦...

唉 咪又係雞

我只係要真感情。。。

當年第一次見汁妹同汁男

對波

雨LUP九筒既係DIM

d csl ho cs

同我一樣.....

問下佢真感情咩價LOR...

下下拉到九筒咩

你真係好撚似我個賭仔FD.......又係有錢話要真愛唔叫雞.......

咁佢平時食開個啲又係乜黎？

mr juicy, before you angry or unhappy
call your mummy and ask her below question:

"hey mum, if dad is a poor montherfucker, and you still have lots of choices, will my dad still be my dad ?"

then you will know what to do

talk real both my parents are from super poor family
dad need eat bugs when he was young

錢 我大把 但係我要初戀呀

wow, real love
my bad, i am sorry about it.

if you really love that chick, you should accept her fully.
woman love money, man love pussy
remember 1 thing : being rich is an advantage

汁妹嫁人未

食自已

The truth written by English is truer

唔跌既

唉，何必呢.... 你明知佢係咩人都撞埋去

你問下班痴線佬啦

屌

我平曬啦

呢度應該得多汁你同ＢＣ會狗衝

metoo#

原來未平...

講到又點又點

一層樓就咁？

唔係用我同 比下話...

咪係

NGD7JCGPGDNGLD

again, if tomorrow go to 306, i personally offer a blowjob for free

Close Below 119 既chance hai 0%

有冇1800傳...

我被迷惑左.....

#Pass to BC

其實又未係點 食左先講人好定唔好啦
個世界好可悲

Every time u bet for oral sex, u will be safe

咁易呃嚟含咩

你搞掂佢啦

我追緊個女仔有樣有身材有型又elegant....

我收到風祖師爺就黎破處

你挑戰BC？信唔信佢又post wechat 圖啊啦

BC say the same for his girls

破功?

u sure hai girl not mare?

That means if reach 305 can pklm again

千祈唔好有圖🙏🏻

同男人做叫唔叫破處?

試一次就發覺自己手係好D...

多汁基到

打J 就gay.....全世界都基佬喇

你話試完一次 .......

gay post

毛記保薦人沽了99%持股

比人淋紅油

OK

用污水洗出黎既衫會香

用錢溝番黎既女唔貪錢

me 坦4清攻

Rb 呢鋪爽, 前期輸人頭唔同佢硬碰, 野區一齊食發育, 最後贏埋

巫毒術士 穆加爵

一技能：毒氣蔓延

新增機制：穆加爵每11/10.4/9.8/9.2/8.6/8秒可製作1瓶毒劑(受冷卻縮減影響)，最多存放3瓶

RB FFL...

王者一早改左係咁.....

對面隻辣殺台🐶刀鋒都NG G憑乜LUN野上到B JOE

輸人頭有咩問題
係台狗先咁介意

冇冷卻連出
or double hit?

rb 套lcsc
uffl

過304就仆街了

應該可以3連

睇王者Ｄ片好似出得－下

Fuck,

Hope u all the best, will be settled in 302

又用夜期做反彈

魚皮好正，其他一般，沙嗲底易燶
有碟牛 2500

除左依碟其他都食過

魚皮高質wor

碟牛有幾大....$2500...？

真心好食，同一般果啲唔同

墻上咪有相咯

未見過人叫2500果碟唔知有幾大

一碟仔2500 根本係以好奇心賺錢...

以為佢打多過0

WA TIN TIN FFL

he is life winner，全體男人妒忌嘅對象

我去買A級牛自己煮唔好 我大陸食即湯牛都唔駛咁貴....

agger

即劏個啲成間舖好大陣血腥味

有冇傳...

咁又唔會好細碟
佢另外果d $2/300蚊碟都唔係貴都幾好

下次去囉

係果到試過叫半條脆肉鯇食到傻

4月點收先好

PIPI美呀...

一人讓一步
303啦好嗎

好！升

咁大獲

gap so strong...

298-300⋯⋯

ok 30298-30300

有其他變左廢紙嘅sp同lp頂住
由贏緊8k變輸16k
收市-1k
真係來回地獄又折返人間

Tmr see which position close?

you like la...

296-298 ok?

聽朝開個302俾我走左佢好無 心血少唔玩啦

哩啲唔係一破就倒水咁黎咩
破完個三角又慢慢黎

趁而家高位沽張啦

期結目標位到左轉晒倉重點會同佢搏命去

無按
有無大戶幫手沽張？

應該有

主力玩即市真係會輸少好多

聽朝抽高先開張下月囉

咪呀
lp298sp296
lc300sc302

結呢個位好結

你都係白做姐 唔洗傷

升得good
good呀good

你收手啦

人走SIR笑人點解29800唔平倉

我收咩手
兩套零成本
近排好似冇輸過

串到....

36000 gogogo

我一輸就幾十個呢

我298-299 平曬播.....

彈上彈落係咁...

302

根本成班就抵死

依家趁聽日反彈put rb 會唔會太遲？

下月落地獄吧

sc啦

大佬呀，仲未學乖

有說lock了，為什麼loss

lock左max gain炸

禾地唔應該歧視有學習障礙既人...